世上仆街何其多

執輸行頭 慘過敗家 同人鬥仆街好過做好人

我一向都認為好人係短命啲，不論返工定咩！